(未證實) 明天暴雪嘉年華: diablo 2 & 魔兽爭霸3 做HD版 , diablo4 2021發佈

小道消息 明天暴雪嘉年華: diablo 2 & 魔兽爭霸3 做HD版 , diablo4 2021發佈

呀爸

推到聽日發佈會

2047 可以玩diablo 4

d3 中完伏，真係冇意思入手d4

睇返班developers講既野就知

初版d3垃圾係必然

佢地根本唔知要點整先好玩

老老實實如果d3係遲一兩年出
執好哂d野,其實內容量真係唔差(依家版本)
個時又係半製成品,然後拎出黎唔俾人鬧就假

個時班developer全部都係垃圾

仲諗緊買唔買virtual ticket

魔獸爭霸3

Dw岩岩出果陣咪又係咁，不過我唔要等十年比個未完全品我

D2

2 HD 都有D興趣，始終玩最耐呢隻

好心整個warcraft4好過

D3出左DLC之後係隻好game, 同一開始果時根本兩隻game黎
希望今晚有好消息啦，唔好最後係宣布試玩switch版d3

玩得暴風雪既game就唔會預佢好似koei咁要威力加強版先玩得
當年揾左好耐先買到d3
結果畀左個垃圾我
真係好嬲

利申：d2 忠實玩家

依家出得幾好都好難補番當年既失望

唔好嬲,一齊推到嘉年華,想玩WAR3 HD,好多地圖

冷飯嘉年華

屌你當年真係周圍撲, 買隻數位版仲要去買點數卡增值, 結果咁撚樣

北暴雪啲人一早走晒

無原班人馬整

其實食2家d3玩法死版 每季入去拎d獎勵就1等下季

我地仲有班巴打玩d2架

Fuck that loser
Aren’t you thankful

最失敗係cut 左AH
出左黎做嘢鬼有咁多時間farm 裝咩

其實....d2未出 lord of destruction 都比人狂屌

出左先大hit

為左真錢ah專登買美版
諗住做鎂戰士
點知打完normal都無興趣玩落去
垃圾到一個極點
期望太大

個故仔俾WOW玩爛左啦
warcraft 4點寫呀

我無玩rmah
普通ah 都夠做
cut q 左之後又限住一定要同party 先可以交換裝，即刻無心機玩

應該冇D3果時咁勁，等左12年俾d垃圾人

最好平行世界,屌佢
wow係咁食書,食到黑都變白

認真，d3搞臭左個名
出d4都要睇路再決定

Warcraft IIIHD推咗一定連部電腦都換一換嚟玩

developer仲要串嘴個下仆街
arent you thankful dickhead

暴雪毒瘤:
鬼蟹 D3垃圾團隊

撲左成5/6 間seven, 仲要係我早一日已經買左少少點數

我想玩番
不過返工太忙

聽到真係想買起佢全家

SWITCH版應該會提但唔會點講
GAME都出埋 AMIIBO都係TWITTER講左

OPENING之後就係DIABLO行先 實有野公佈
不過一定唔係D4

屌你老母jay wil

D3的確唔係隻好GAME
但係以銷量計佢哋會出4都唔奇
始終呢個brand係吸金保證

war3 個戰網如果可以完善到個平台
(就算Custom Map都有計分制度 , 對中離玩家有懲罰, 防map hack)
已經可以吸引番好多舊 dota, 三國, 信長返黎玩
整HD反而冇咩用, 出war4 好過 remaster 啦, 換個外殼但入面d 野十幾年前已經玩透, 咁我玩starcraft2 唔好

垃圾D3，即盡睇下D2HD 係咩畫質同有冇新野加

即管

D2 早排先玩完,真係好好玩

D3 直頭係垃圾啦
一味淨係想吸金整埋啲全random stat ，加埋RMAH
點知人流走得超快，亂整PvP ，後期啲damage % 係幾千%，傷害以億黎做單位

D3而家ok la
不過一出太廢有好多人流左去poe

D2真係好好玩

我地都係放工先玩
我多數都10pm-1am hea 玩

fucking agger

故事大暴走 可以點整

一次過由war3接
無視wow

成日公司轉行做電影好過啦

買完隻D3嗰時真係好失望
我仲周圍去搵點卡 買數位版 炒價都照買 仲係咁叫FD一齊玩 點撚知比啲咁既野我 嗰陣真係灰到爆

D2 同 war3 執一執D圖同系統
真係屌打好多GAME

仲記得我同班FD一齊515等開SERVER
有幾個仲係特登請咗幾日假嚟玩
點知515個SERVER死到根本玩唔到

放過diablo喇好嗎

個陣出真係周圍都買唔到點
最後中哂伏

今年個時間表好似好多都係比賽

what do you want?
work work work.

有冇人睇緊直播？

真，用公司部點卡機先買到，美服借人信用卡玩，伏撚到仆街

俾錢買來睇..

等通頂射埋波 點知開始就死SER

已買19 Virtual ticket

睇緊直播 想知d2有無重製 但已經準備好失望

開始喇

想佢出新IP多D
成日都出續作

除定褲J d cinematic

又睇電影

個opening 好marvel feel

啲片好j到

暴雪所創既角色真係經典

得啦得啦唔洗講咁多客套說話

又講舊史

又J wow
年年都要J一次

今年又回歸原點啊

give me warcraft 4

大家都知嘅野就唔駛講啦

人設好ACG

羅莉

wow classic

雲尼拿

D1都好撚好玩
偏偏D3趕走晒啲客
更唔好提world of warcraft

2019 summer classic wow

編劇問題

wow 7.0 打後劇情真係好撚垃圾

仲要等咁耐

有新片

薩魯法爾

J死人喇

整電影公司

仆街
再一步黑化Sylvanas

請問有冇link？

條片正撚到

兽你老母

好快又要打佢>新酋長>黑化
係咁loop

笑撚死 爐石個場收左皮

who cares?

謝謝

uncle jeff
最識搞氣氛

希望真係出 diablo 2 HD
當年玩呢隻game真係玩到天昏地暗
每隔幾年又攞返出嚟玩次次都超開心

等J McCree新片

垃圾驚
lidl production

佢話今年冇新MAP
姐係新英啦

D2係我人生第一隻買正版遊戲

隻game我買咗幾次
隔幾年玩唔見咗隻碟又買返
又送個俾人同自己一齊玩
呢隻game真係童年回憶

好似話燃燒軍團仲會返生架嘛

而家要比時間佢地作故仔所以要收復幽暗城

Femshep把聲

真正嘅動畫公司

係邊到睇？

say hi to doomfist cmonBruh

BOB

認到
(好似係)

YSSSSSSSS

個bg 有Diablo

WC 4 PagChomp ⁭ ??

我意思係條片邊到有得睇

Warcraft3

WARCRAFT 3

J撚死人

高清

正 多人玩返war3

Arthur高清屠城

19年!!

War3 hd 係即係性愛金字塔大逃亡套av 都有hd

Warcraft 3 remastered

高清勾肥

如果可以帶HIT番信長就好
好想多人玩番

屌，通常d舊作要出左新作先再remaster, 屌你暴雪直接出就算

信長沒落根本唔關畫質事
希望佢remaster有機制阻走場mh

高清都唔係真係幾靚

THIS CITY MUST BE PURGED

巨魔與精靈
個陣日日玩

諗唔到新橋超越自己經典就 remaster

快撚d diablo 啦

而家樓主個Title中咗一樣
等睇係咪仲晒

下年remaster埋War2

黎喇黎喇

Diablo!

手機版

屌 出手機版

屌你老母 mobile

唉

個肥仔好假
好假的肥仔

做爛哂DIABLO個朵

睇完片台下面冇咩掌聲

diablo immoblie

2同3之間既故事??

見到就唔開胃...

換左 diablo skin 既大陸代理, 課金鳩game 姐

笑死 真係電話GAME

屌
一睇就知電話版D3

網易

冇左巫醫？

課課課

連d怪都係D3入面果d黎喎

聖騎
野蠻人
法師
死靈
獵人
武僧

d人無乜反應

個肥仔成日輕機

炒冷飯

D3 Mobile

史上最廢BLIZZCON?

得6 class無wd

但中間見佢有招技好似大巫毒

mobile game...what a disgrace

好似得#166果6個

原裝 D2 都好過佢

有diablo: what next

最有睇頭竟然係冷飯

分明未講完, 完全係比PANEL叫佢停果個款

垃圾手遊都算
仲要好似係網易
睇黎第一隻暴雪出而我唔會玩概game面世喇

出手機版 仲要係柒既手機版
啲畫面柒到 屌那星

到底係咩呢!?

唔怪得係咁推人玩switch版

之後果D就要比錢, 屌

直接移殖d2落手機度都無咁嬲

有無CHING知點玩到wow classic beta?
見到有streamer屋企玩

blizzcon 虛擬門票有code
好似係

diablo移落手機咁有腦

依家已經玩得?
我仲未比入Game

係唔係所有diablo 嘅消息都出完？

手機版youtube條片比人負皮到

冇玩過Diablo系列
想玩下remaster都冇

睇緊佢個what's next
介紹緊個手機game

如果可以將魔獸整成類似上古/巫師嗰種開放式rpg game就好
對olg無乜興趣，如果單機rpg就正爆

應該仲有，但而家仲吹緊隻手機game

有人偷拍緊 diablo個stage啲人嬲到仆街走晒場唔撚睇

Twitter d人屌緊鬼

我係fans我都嬲啦
以為咩大annoucement點知係手遊

仲以為有D2 remaster

我都屌鬼啦
移植d2冇咁嬲

仲要人俾錢先睇圶鬥
On撚9

希望仲有其他消息
好想玩diablo 2 remastered
明明勁多fans點解要人等咁耐都唔出

可能驚人話佢又炒冷飯
不過而家仲衰

其實係而家打機嘅狀況已經唔同咗，D3根本無可能好玩。

以前D2，死grind 難grind，幾日都無一件睇得上眼嘅裝。
而家grind 幾粒鐘都無耐性。

加上課金買嘢易咗，大把人掛機用bot 去grind 靚item ，跟住賣比課金嗰班，遊戲已經無咗死煲爛煲嘅價值

如果淨係得隻mobile game, 以後唔撚撚玩暴雪d gane

之前好似話過d2 remastered 太難造
D code 太舊
好似係

我覺得只係關gameplay事
poe player base唔大但人哋都叫搞得有聲有色仲出埋xbox版
每次大UPDATE FANS都HYPE到爆(包括我)
天梯UPDATE內容每個賽季都有驚喜
每當你以為今個賽季已經好好玩 下個賽季竟然可以更加好玩
當然POE隻GAME都有其它問題要處理
但係我覺得唔係呢款game style完全被淘汰

[url]
[/url]

入去DIS爆佢
屌你老母

個ratio

成個twitter都著咗火

個負皮每3秒100咁增加緊 岩岩已經過萬負皮左

屌你老母睇blizzcon都聽到蝗話

抵啦

睇黎都係冇野睇, 食屎啦blizzard

話冇PC即刻比人BOO

夠薑玩Q&A

仲要搵支那網易做GAME
傻鳩左

好似仲del埋d人留言 睇黎越燒越旺

每一年都玩鳩diablo fans

食屎啦blizzard

現場果d人都冇咩反應 等食花生

D2i 暫時未有plan 出pc

del緊啦.. 依家現場直播直接cut埋轉播D IG留言....

倒自己米 出乜L手機Game

20K負皮

BLIZZ CON FANS屌鳩暴雪係咪april fools joke

唔講咁遠
DIABLO 2 而家WIN 10 係開到既, 問題係個framerate 太快, 隻角色快到玩唔到
官方就冇提供解決方法
然後呢, 民間就有D MOD 係可以FIX 到呢個問題

咁其實唔係冇得整, 係班豬閪唔想去理

仲要係大陸開發 整臭diablo個名

直接成隻重做， HD化D圖都大把人買又buy
反而浪費哂d資源係垃圾手機game屌！

成班豬閪

暴雪話隻GAME唔會喺PC上玩到
即俾人噓爆

笑撚到仆街

好哋哋Diablo一個brand
搵班人上台做小丑俾Fans圍屌
暴雪好嘢

兽你老母
而家殘體字都冇人屌
兒登

佢問完之後俾blizzard踢出blizzcon

warcarft

真？

最撚憎下等電話game,又中個頭入去

比網易就唔意外， 始終同暴雪合作十幾年

不過始終都係手遊問題， 條Youtube 負皮多到笑死， 第一次見暴雪搞成咁

真, d問題要篩選過先俾問

佢問左條同篩選唔同 = bye + blacklist

blizzard就係咁樣對真fans

想出war4多d 不過劇情實搞唔掂

隻game 有個毒癮係間唔中你會拎出嚟開荒打裝

果種暗黑歷險感應該冇第二隻跟得上 包括d 3

我由中一開玩 斷斷續續用左18年先戒到

d2hd 出必買

dklm

屌拿星要我玩手機Diablo 我玩switch版唔好？
比d咁既垃圾做壓軸

幾百蚊中個伏 我就無所謂喇

喂啲屎俾fans食，撚狗咁撚

餵

每年都大大巴打落黎

知你地想要new content for PC

就係唔出

POE同D2都有玩緊
我覺得兩隻GAME其實個目標完全唔同
雖然兩隻GAME都係玩打寶
D2既裝掉落率真係同其實同類GAME冇得比
一件ENDGAME神裝真係可以打成個月先FARM到出黎
刷到靚裝個下個成功感同滿足感好正
POE我覺得主要都係玩唔同BUILD
POE個自由度大好多 一個LEAGUE玩幾個BUILD
諗埋哂D其其怪怪怪既配搭 最後出到隻完全自己砌既人物又係好爽
BTW 我覺得呢類GAME已經唔岩新一代既人玩
比D垃圾手遊荼毒哂 乜鬼都課金 自動掛機解決
完全冇哂遊戲既樂趣

撚狗咁撚 有咁大期望jm9 次次比希望都比人撚

poe 淨是玩comment build都夠玩成季
重未計堆奇奇怪怪 just for fun 同燃燒隊友display build

自動跳咗去poe官網

諗深一層搵得網易合作真係唔意外 班底老臣子又走得8899
大陸係興呢味野嫁啦 似住人口多優勢 出乜都有人buy
新世代又唔慣喺電腦打機特別係亞洲人
PC GAME無奈的確比潮流逐漸淘汰 但我都係要屌你老母Blizzard

其實將d2 mobile 化都冇咁嬲

d2就有睇頭喇
war3喇喎...整個高清嚟做乜鳩
本身又唔係好似d2咁樣濛到仆街起格

Pc destiny 2 free until 18 Nov

wfc

之前D3 都係網易做distribution 。
講真，到時一樣大把大陸人玩，大把人會瘋狂課金，結果到時Blizz又笑住數錢

而家大陸停左審批新game,佢係大陸出唔出到都成問題

始終舊一批D2嘅玩家已經出晒黎做嘢無時間煲，
新一代又玩開手機遊戲咩都要快。

要重拾以往Diablo 2嗰種日煲夜煲，真係無乜可能。
而家隻immortal ，出嗰陣點都會玩，但係會唔會同D3一樣好快棄，我都幾肯定會

大陸果邊凱恩之角d人都係屌比較多

其實冇停到， 不過以前是批緊都可以賣住先(MH world)
依家要等佢批完先比賣，家下聽聞批既時間是入紙後半年到九個月

屌你老母殘體字

單純只係賺快錢 唔好諗咁多
佢地無諗過要整俾DIABLO FANS玩

俾少少尊嚴 唔好DL黎試啦

而家連你講既‘試玩期’ 都停左喇，你可以search下‘綠色通道’

我吊你老母網易!

點解要搞爛隻game 仆街一定玩vip 制啦.

依家要跟足規矩比足幾個部門批
就算批到都明年今日

個Q&A笑撚死我

WAR3 REMAKE

暴雪係咪無得救, 走下坡

爐石屈哂機
Online 卡牌game 世界第一
計埋線下都唔輸magic
1 game 救全家都得啦

其實而家靠邊隻game搵錢多

爐石
1隻game400
爐石1pack card 400
一年出三次擴張包
仲未計有啲人課好多pack
玩家基數又大

爐石要靠WOW架
WOW死爐石都要收檔

wow而家死唔死都無所謂
爐石係靠一路以來WC/WOW儲落來fans

所以我估wc3 重製 唔會 單純咁重製，
佢應該會修改下故事細節位方便出WC4，
同時幫wow跟住落黎既故事鋪路。

始終現時wow再難以發展下去既話，
遲早影響到爐石。

而家都寫爛晒
返返WAR3再開始好過
做平衡世界

其實而家仲可以d3 season 上到頭rank 既應該一係退休人士，一係no life 毒撚

好期待聽日q&a重有咩笑料

屌你老母做手機GAME仲要同網易合作,食撚屎啦

大家一齊dislike Diablo Immortal
有19萬dislike啦

龍珠都得 Warcraft 做咩唔得 求其講話平衡世界黎Wow 個D 其實係 睇你夠唔夠膽講 同有冇心做出黎既者 求其作個理由就得 係fans都收貨啦

其實真係可以唔理WOW個邊
跟返小說最好

其實6.0就已經玩左次平衡世界
個劇情玩到一半玩到我屌屌聲
就因為呢個爛到爆既劇本
令我決心afk

唔係6.0果隻平衡世界
係接落去寫過新版劇情
唔好理WOW

舊人物死晒 新人物唔夠魅力
故事講得七七八八
War 3 啱啱連接去Wow 個種史詩同雄偉嘅世界觀無晒
專心做電影可能仲好

24萬了

電影收左皮啦
續集無期

其實blizz 喺大陸distributor 一向都係網易。。。。
D3，後期WoW啲expansion 之前都係。

佢同乜合作我真係唔理，最緊要隻game係點。
如果同之前Diablo 咁差唔多，真係無問題，只不過如果最後又係課金無敵再加大陸ViP制，就真係為錢去殺咗個系列。

之前WC比WoW玩到個故事死咗。而家Diablo 又走去咁。

而家係直接搵網易共同開發呀柒頭

重有呢隻唔撚係d4

課鐘如果仰以前rmah 咁我覺得無問題
你唔課都有機會farm 到一件裝，不過課就快d 有咁解
只要唔係有d 課金限定裝就ok
出左黎做嘢仲邊有咁多時間日farm 夜farm

其實hots係一隻好game, 但起步太慢 普及唔到 好可惜

賤種分開upload一模一樣,但係不公開既預告片
一齊dislike啦喂

舊片1日內23萬dislike, 唔知可唔可以入健力士世界紀錄

期待信長

以後diablo唔洗刷裝, 課金就得 真係kai針喇

事實唔係d4, 你鐘意叫d4佢就係d4?
垃圾係真既

垃圾就真

我係針對你話見支那就盲反

事實搵支那distribute同develop差好遠

搵網易develop咪變左reskin既糞game囉

WTF
成堆SJW幫BZ護航

有說成個diablo immortal 都係crusader of light reskin

基本上係垃圾同垃圾

稍安勿躁《永生不朽》只是其中一款 更多《暗黑破壞神》遊戲開發中

黎緊重有diablo immortal 234咁多舊屎食

ain’t you thankful?

之後所有diablo 會繼續出喺mobile
因為DO YOU GUYS NOT HAVE PHONES???

冇錯，仲懷念D2? Fuck that loser

本身140k dislike
俾人發現刪dislike 刪comment
依家blizzard做咩事

同網易合作，所以學咗和諧

x2，係咪堅，如果真出，一定買

如果2出HD我會想玩
我無玩過2

不如出個war3開心版
話王子無黑化啦

warcraft主題就係戰爭 最新8.0 night elf 被人燒平民 死左9成!

其實switch果隻D3買唔買得過?

其實重製d1,2 war 1,2我都肯埋單

依家連war3 remake都唔想買
無謂

用呢個網search條預告片:

而家youtube話有36萬
個網頁顯示實際上有46 萬

《暗黑破壞神：永生不朽》不支持離線 可能因為有社交元素

以前打機同而家真係唔同。

比著以前D2咁farm 成個月都無一件裝上到身，唔好話一個月，一星期都已經迫到好多人棄game 。

D3啱啱出嗰陣，個Hell mode 整到勁難，要一面慢慢farm 裝一面慢慢打，結果？比人屌足成個月之後咪patch 到個hell mode 變咗比人一日洗幾轉。

以前好玩、耐玩嘅game 少，一隻game 無乜進度都可以玩幾個月。而家？隻game 進度慢啲要你磨耐少少啲人都無耐性轉咗game 。

在game 廠而言，佢出隻game ，不斷有嘢比人課金抽蛋抽卡抽角色賺得仲多。development cost 低之餘，係咁易加少少嘢又有班人比錢。

你睇下嗰陣神魔之塔，P&D，足球小將，winning 嗰類抽卡game 幾賺得？佢出張XXR 或者唔知幾星卡，啲人比2pack 就1500，Diablo 3 嗰陣一隻game 賣500幾600，但極大部份人比完5、600就完。

真係唔怪得game 廠出呢類抽卡game 架喎。

人大咗，打機時間越黎越難就，尤其要幾個friend 就仲難。出手機game 我真係無問題，起碼一班朋友搭車又玩到，出黎食飯食完又可以打陣。

課金可以快速升level ，買神裝都無問題，但起碼個PVP（如果有），平衡返少少。唔好整到入去對住個無限金錢比佢一招搞掂。又或者我打PvE，唔好殺個課金佬黎喺我面前殺晒我得個睇字。

而家隻game未出，咪放長雙眼睇下搞成點。
拍網易又好，tencent 又好，最後好玩就得，blizz都叫有啲實力嘅，出嘅game 起碼差極有個限度嘅。

War 3係我玩得最耐嘅一隻game，但上手難，出HD吸引唔到新人玩架喇（要學要記要慢慢進步，而家速食game 當道，有鬼人慢慢學咩。）
咪又係打完campaign 之後持塵

歷史話俾我地聽
大陸整既game 一定係垃圾

D3教曉我如何在一瞬間，睇到9個位數字，對數字敏感度上升

你....真係玩過D2?
啲裝要砌一套用到既一個星期都比多啦

整個打寶法師入門，軍帽 眼球 c蒄蒂 馬拉 統盾/骨盾 金腰帶 戰旅 法拳 戒指用拿各/SOJ/烏鴉

一星期分分鐘打兩套都得，係後期開始要再突破先要開始整符文裝，點會講到冇一件著到上身棄驚呀

重制D3 好過啦
留係度都無人玩

我唔係指幫一隻新角打件新裝。
係指幫原有角色打件更強嘅裝

diablo 4?

傳《Diablo 4》原計劃會在嘉年華上公佈

電話game唔係最大問題

問題係一黎你搵大陸外包 重要係專做clone game

二黎你tease左fans成半年

最後係班pc hardcore fans門前壓軸出隻電話game

唔上台打柒你都好俾面啦

今早外媒Kotaku報導稱暴雪嘉年華的壓軸戲暴雪的原計劃是公佈《暗黑破壞神4》，但在最後一刻被取消。然而剛剛暴雪發佈了官方聲明，否認了這一傳聞。

有性交元素都唔撚玩啦

課金＋好友名單借角色

如果係真， 龜頭人就唔兩日洗係咁講multi projects,
直接講有Diablo 4 project或PC Game project就可以平息民憤同造勢啦

比返天賦樹我 THX

diablo 2 一個職業有十鳩幾種玩法真係超正
睇死diablo4都係垃圾速食game

都幾肯定d4 垃圾過d3
所以係零期待

好難再垃圾得過喇掛
D2 真係做得太出色，記得果陣3CD 成個旺角Game 鋪都係Diablo 翻版
果陣仲要自己crack 埋個exe，

果陣太細個
由頭列尾都係正版

d2一出果時係正既， 不過我覺得係隻expansion令佢成為神作...

屋企人買 免費娛樂
D3 先自己買
點知買左啲咁既野

d3 d套裝限死個玩法

佢傳奇裝之後又有遠古傳奇，之後又整個xx遠古傳奇，數值係勁咗但玩法一樣，所以唔鬼玩佢，淨係一咪改高dps度去留住玩家，隻隻怪條血都係天文數字，好無誠意

你咪撚On9啦
D3 果陣hell mode，一版又激光又fore chain，仲要攪攪下有個boss count down，限時打唔死個boss就你自動死，磨？磨條賓洲呀？

都仲未計佢果陣個auction house攪到一鑊粥
打一星期都唔跌綠色，跌又未必自己個profession
想上auction house拍一把要一億

完全係有心留難玩家，而唔係你口中所講既耐玩囉